立法會全親共派之後，就小一至小三停課

立法會好黃
藉停課搞亂香港

冇哂反對派都阻唔到疫情，係咪代表而家班人根本係垃圾